今次嘅事件香港人仲可以堅持到幾耐...

Mola mola

起底 -> block

收嗲啦垃圾

完全封鎖 bye